根本連登仔只係活喺自己幻想中既世界，成日以為自己打中中共要害

打咁耐都未打中狗肉節, 今年又有唔知幾多衲 dee 比人剝皮

平行宇宙
拜登係咪坐緊監